[集思廣益]究竟林鄭背後有咩撐腰

認真
如果唔快d搞清楚就難乘勝追擊
d人會逐漸懶理
係咪中共台面下講明只許成功不許失敗
定係林鄭另有企圖

push